巴西衞生當局指中共不透明 拒絕授權緊急使用中共疫苗

巴西衞生當局指中方不透明 不授權緊急使用中國疫苗

巴西國家衞生監督局指，中國衛生當局透明度不足，不授權中國製造的新型冠狀病毒疫苗在巴西緊急使用。

巴西目前的確診病例超過692萬宗，是全球第3多，僅次於美國及印度，但高層對是否對緊急應用中國疫苗，則趨於政治化，總統博爾索納羅一直質疑科興生物疫苗，而博爾索納羅的政敵、聖保羅州長多利亞就表示，打算在下月向當地居民接種科興疫苗。

原文網址：

之前就俾支那係度試，試完又突然話唔俾用

支那做咗啲嘢得罪人

唔打大陸針呀

你要知道, 某啲國家, 測試用既野/貨辦, 同實際出貨賣比人既野, 其實係2件唔同既Product